Matchesfashion夾運費

有意tg：Li0726 差幾百蚊

而家滿3000-$1000
你買幾多錢

你買high-end野做咩唔去MR PORTER買?淨買對襪都free ship.

點解有

我收到email話架
$3000-$1000
$6000-$2000
$10000-$3000

屌點解我買過嘢都收唔到

有嘢要買嗎？

如果係個人code就留返比巴打自己啦

請問仲有無？